有冇手足今日凍能到射波

著米芝連North face都頂唔順

愈嚟愈凍，射4日先夠

Ching有料

拉

凍𠹌到我直接話一星期唔返

Ching廣告界手足？

色情業界
一日要試幾次鐘去屌女

有冇推介

無

凍能到郁5到
天文台好波

🥶🥶

金日又射左波😂😂